Ik wel!
bereden en aangedreven jonge hengstveulens die opstaan ​​op hun achterpoten en Wals overal rondom; deze zijn tamelijk tam.
Maar ze zijn goed paarden, "nauwgezet.
"Ik heb nog nooit een paar zo knap gereden als deze "Je zult zoveel rijden als je wilt," zei hij.
"Ik zal je een paar."
